點解會有人接受到食醃野？

都唔知醃左幾多生蟲出黎

樓主返去重讀小學先！